{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200309856/gapyeong-yongsu-greenland-pension-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698703574276&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6336045&destination=%EB%82%A8%EC%96%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.662991%2C127.243037&sort=RECOMMENDED&top_dp=57273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314338208&selectedRatePlan=383090921&expediaPropertyId=68728433&searchId=99176526-d4db-4bb4-a6f9-4f9cb258dfa2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 용수그린랜드글램핑"
    },
    "text": "加平用水グリーンランドグランピング (가평 용수그린랜드글램핑)\n加平ヨンスグリーンランドグランピングは、加平を訪問する際の優れた宿泊選択肢です。 ここでは無料で提供されるWiFiとセルフ駐車特典もあります。ホテルサイズ : 15個の客室チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "加平ヨンスグリーンランドグランピングは、加平を訪れる際の素晴らしい宿泊選択肢です。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングでは何が提供されますか？",
            "answer": "加平ヨンスグリーンランドグランピングでは、無料のWiFiとセルフ駐車特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "加平ヨンスグリーンランドグランピングのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "加平ヨンスグリーンランドグランピングのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "加平ヨンスグリーンランドグランピングの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、加平ヨンスグリーンランドグランピングではペット同伴での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングは無料WiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、加平ヨンスグリーンランドグランピングでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、加平ヨンスグリーンランドグランピングでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "加平ヨンスグリーンランドグランピングでのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の写真付き身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "加平ヨンスグリーンランドグランピングの予約確認時に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して、チェックインの詳細を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 581
    }
}